帶狗散步無啦啦比個阿嬸屌

就咁行行下有個阿嬸行埋黎鬧
阿嬸：條路你行哂？
條路好闊 又無阻到佢
自問無霸哂條路 我同隻狗最多佔左三分一

你唔屌返佢?

你個名
香港多傻人唔洗理

狗都識吠下呀, 你 ?

攞個鍵盤出黎打佢呀嘛

我問佢做乜野
跟住佢一路鬧一路走

提佢準時食藥

我都想打佢 上黎講下姐唔洗咁mean丫😞